Title: Parmotrema ultralucens (Krog) Hale
Description: Pellentesque at nulla. Suspendisse potenti. Cras in purus eu magna vulputate luctus.
Image: https://source.unsplash.com/random/?red
Date: 15/2/2021
Keywords: blog
Category: Tempsoft
Author: Rhycero
Tags: website
Published: true
Background: #d84a83
Color: #dba4d4
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Itaque his sapiens semper vacabit. Cur tantas regiones barbarorum pedibus obiit, tot maria transmisit? Tu vero, inquam, ducas licet, si sequetur; Quis hoc dicit? Et ille ridens: Age, age, inquit,-satis enim scite me nostri sermonis principium esse voluisti-exponamus adolescenti,. Quis enim redargueret? Quod autem principium officii quaerunt, melius quam Pyrrho; Duo Reges: constructio interrete. 


Tollit definitiones, nihil de dividendo ac partiendo docet,
non quo modo efficiatur concludaturque ratio tradit, non qua
via captiosa solvantur ambigua distinguantur ostendit;

Quae fere omnia appellantur uno ingenii nomine, easque
virtutes qui habent, ingeniosi vocantur.




	Poterat autem inpune;
	Cum autem venissemus in Academiae non sine causa nobilitata spatia, solitudo erat ea, quam volueramus.
	Haec dicuntur inconstantissime.
	Sed erat aequius Triarium aliquid de dissensione nostra iudicare.
	ALIO MODO.
	Quod ea non occurrentia fingunt, vincunt Aristonem;
	Optime, inquam.
	Quae qui non vident, nihil umquam magnum ac cognitione dignum amaverunt.
	Paria sunt igitur.
	Beatus autem esse in maximarum rerum timore nemo potest.




	An vero, inquit, quisquam potest probare, quod perceptfum, quod.



Huius, Lyco, oratione locuples, rebus ipsis ielunior. Portenta haec esse dicit, neque ea ratione ullo modo posse vivi; Plane idem, inquit, et maxima quidem, qua fieri nulla maior potest. Huic mori optimum esse propter desperationem sapientiae, illi propter spem vivere. Cur igitur, inquam, res tam dissimiles eodem nomine appellas? Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum. Hoc dictum in una re latissime patet, ut in omnibus factis re, non teste moveamur. Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus. Quid turpius quam sapientis vitam ex insipientium sermone pendere? Nec enim, dum metuit, iustus est, et certe, si metuere destiterit, non erit; 

Ad corpus diceres pertinere-, sed ea, quae dixi, ad corpusne refers? Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem. 


	Itaque vides, quo modo loquantur, nova verba fingunt, deserunt usitata.
	Quid, cum fictas fabulas, e quibus utilitas nulla elici potest, cum voluptate legimus?
	Sed quia studebat laudi et dignitati, multum in virtute processerat.
	Quaesita enim virtus est, non quae relinqueret naturam, sed quae tueretur.
	Aliter homines, aliter philosophos loqui putas oportere?
	Quicquid enim a sapientia proficiscitur, id continuo debet expletum esse omnibus suis partibus;



Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus? Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Scisse enim te quis coarguere possit? Ea, quae dialectici nunc tradunt et docent, nonne ab illis instituta sunt aut inventa sunt? Primum divisit ineleganter; 


	Iam insipientes alios ita esse, ut nullo modo ad sapientiam possent pervenire, alios, qui possent, si id egissent, sapientiam consequi.




	Ac tamen, ne cui loco non videatur esse responsum, pauca etiam nunc dicam ad reliquam orationem tuam.
	Sed eum qui audiebant, quoad poterant, defendebant sententiam suam.




	Nihil opus est exemplis hoc facere longius.
	Etsi qui potest intellegi aut cogitari esse aliquod animal, quod se oderit?
	A primo, ut opinor, animantium ortu petitur origo summi boni.
	Age, inquies, ista parva sunt.
	Hi curatione adhibita levantur in dies, valet alter plus cotidie, alter videt.



Deinde disputat, quod cuiusque generis animantium statui deceat extremum. Tenent mordicus. Quis negat? A villa enim, credo, et: Si ibi te esse scissem, ad te ipse venissem. Facete M. Itaque rursus eadem ratione, qua sum paulo ante usus, haerebitis. Ut proverbia non nulla veriora sint quam vestra dogmata. Sed fortuna fortis; 


	Tubulo putas dicere?
	Qui enim existimabit posse se miserum esse beatus non erit.
	Paria sunt igitur.
	Negat enim summo bono afferre incrementum diem.
	Sed videbimus.
	Nam his libris eum malo quam reliquo ornatu villae delectari.




Est tamen ea secundum naturam multoque nos ad se expetendam
magis hortatur quam superiora omnia.

Quae in controversiam veniunt, de iis, si placet,
disseramus.



Ut in geometria, prima si dederis, danda sunt omnia. Quis enim redargueret? Satis est ad hoc responsum. In schola desinis. De illis, cum volemus. Age sane, inquam. Minime vero istorum quidem, inquit. 


	Quod quidem nobis non saepe contingit.
	Hinc ceteri particulas arripere conati suam quisque videro voluit afferre sententiam.
	Immo vero, inquit, ad beatissime vivendum parum est, ad beate vero satis.
	Eaedem res maneant alio modo.



Quae tamen a te agetur non melior, quam illae sunt, quas interdum optines. Quod idem cum vestri faciant, non satis magnam tribuunt inventoribus gratiam. Non enim, si omnia non sequebatur, idcirco non erat ortus illinc. Quis hoc dicit? Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere? Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio? An tu me de L. 

Neutrum vero, inquit ille. Idcirco enim non desideraret, quia, quod dolore caret, id in voluptate est. Ita ne hoc quidem modo paria peccata sunt. 

Sit enim idem caecus, debilis. Progredientibus autem aetatibus sensim tardeve potius quasi nosmet ipsos cognoscimus. Sed videbimus. Qui-vere falsone, quaerere mittimus-dicitur oculis se privasse; Non est enim vitium in oratione solum, sed etiam in moribus. Scientiam pollicentur, quam non erat mirum sapientiae cupido patria esse cariorem. Putabam equidem satis, inquit, me dixisse. 

Verum hoc idem saepe faciamus. Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. Non ego tecum iam ita iocabor, ut isdem his de rebus, cum L. Mihi vero, inquit, placet agi subtilius et, ut ipse dixisti, pressius. Qua ex cognitione facilior facta est investigatio rerum occultissimarum. Sed haec nihil sane ad rem; 


